波台公投 養和b係咪辣殺

正評：
負評：

樓主最垃圾

離題

皮已負，未來球皇

呃正皮

咁鍾意你咪拎去囉

要踩著和b黎呃真係好無恥

yes

侮辱左垃圾

梳
利申 迷占

清sick ball

有咩可能唔係正皮

圖都冇張 好難討論

養和b係垃圾方面都應該係第一位

成個post得養和b比負皮

一個負皮

係我負既

吾小心正皮左

咪撚串我手足了

牙笠

識波